#  NEBULA #

Proyecto para centralizar el gobierno de datos y disminuir tiempos de propuesta de namings.
Mas modulos en construcción



#API#
| Metodo | URL | Controller | Description |
|:----------|:-------------:|:------:|:------:|
| GET | /namings/suffixes/ |  naming_controller | Retorna todos los sufijos de los namings. | 
| GET | /namings/suffixes/ |  naming_controller | Retorna todos los sufijos de los namings. | 



    